邊度仲有叮叮糖賣？

有個鐵圓盤係街敲下敲下咁
一包都好襟食
報紙檔雜貨店個啲太脆

仲以為咩糖要放微波爐叮

大陸落嚟 ？

由細到大都唔識欣賞

Btw 周圍都有 但全部一包包入好

甜到糖尿

即刻啄個隻好食好多

一齊恥笑大陸仔